屌奶星 古天奴有隊歐聯4強唔留 走去8強出局既隊做乜

屌奶星

聯賽冠軍

未完場就BIN

講得好 仲要冇得踢

BINC

Bin你老母

岩呀

R歐4強光榮過聯賽冠軍囉

痴冠軍,
利有冇?

想住屌奶星係咪唔得阿